大學數請槍

Tg@kevin0817
Deadline:5月12號晚7點前
Total6條數
跪求手足幫手無上到堂唔想retake

宜家啲大學生真係愈來愈廢

原來係樹大有枯枝

無上堂都識啦

邊有人會po晒成份卷上嚟咁蠢
唔知係邊間大學嘅學生咁on9呢

睇錯 恒大先啱

1+1=2咁簡單都唔識就唔好叫自己大學生啦

做咩咁傻po曬出黎，返去讀幼稚園啦

咁似POLYU Operation research

city今日都考完 oprtaion research
simplex method transport model
自己youtube 揾大把problem set

hugo1991

出幾錢？

推有無數學人唔該tg傾